<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="108">
    <author>KeilerHirsch</author>
    <version>1.0.0.0</version>
    <title>
        <en>No-Reset MP (Hardcore)</en>
        <de>No-Reset MP (Hardcore)</de>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[Hardcore multiplayer realism: disables the free "reset vehicle to shop" option in multiplayer. A stuck, flipped or misplaced vehicle can no longer be teleported back for free - you have to drive it home (or, in a later version, pay for a tow).

Singleplayer is left completely untouched.

The game's own out-of-world safety net still works: a vehicle that genuinely falls through the terrain or leaves the world is still rescued automatically. This mod only removes the player-triggered convenience reset, nothing else.

Install this on the dedicated server (and it will be forced onto all clients). No configuration needed - it just works.

v1.0.0.0: Hardcore - blocks every player reset path in multiplayer.]]></en>
        <de><![CDATA[Hardcore-Mehrspieler-Realismus: deaktiviert das kostenlose "Fahrzeug zum Haendler zuruecksetzen" im Mehrspieler. Ein festgefahrenes, umgekipptes oder verkeiltes Fahrzeug laesst sich nicht mehr gratis zurueckteleportieren - du musst es selbst nach Hause fahren (oder, in einer spaeteren Version, abschleppen lassen).

Der Einzelspieler bleibt komplett unangetastet.

Das spieleigene Sicherheitsnetz bleibt aktiv: ein Fahrzeug, das wirklich durch den Boden faellt oder die Welt verlaesst, wird weiterhin automatisch gerettet. Dieser Mod entfernt nur den vom Spieler ausgeloesten Komfort-Reset, sonst nichts.

Auf dem Dedicated Server installieren (er erzwingt den Mod dann bei allen Clients). Keine Konfiguration noetig - laeuft einfach.

v1.0.0.0: Hardcore - blockt jeden Spieler-Reset-Pfad im Mehrspieler.]]></de>
    </description>
    <iconFilename>icon_noResetMP.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="scripts/NoResetMP.lua"/>
    </extraSourceFiles>
</modDesc>
